中聯辦反釋法遊行，大量泛民被捕

來源：星火同盟抗爭支援

【眾志成員再次被捕】(0900更新)

今早七時，針對著中聯辦反釋法遊行，香港眾志常委林淳軒及林朗彥被上門拘捕，預計即將正式落案起訴他們參與非法集結及公眾地方行為不檢等罪名。
社民連吳文遠、周嘉發、陳文威、葉志衍，大專政關盧德昌，前嶺大學生會主席鄭沛倫同樣被捕。學聯前副秘書長王瀚樑則未能成功聯絡。

好似未有人開po？

用呢兩條罪入

萬能key

【香港眾志兩常委等八人被捕 | 本土新聞】

香港眾志和社民連分別在facebook指，最少有八人今早（廿七日）被警方拘捕，就去年十一月六日反釋法遊行事件被警方落案起訴，包括參與非法集結、公眾地方行為不檢等罪名。八人中，包括兩名香港眾志常委林淳軒及林朗彥；社民連主席吳文遠、副秘書長周嘉發、成員陳文威；大專政關葉志衍、盧德昌；前嶺南大學學生會會長鄭沛倫。學聯前常委王瀚樑則未能聯絡上，未知是否也被捕。（節錄）

▋離地觀點橫行 香港要有《本土新聞》
▋訂閱方法

Paypal:

或：東亞銀行戶口 015-254-68-00092-8 (Local Press Ltd) ，支票，ATM，網上過數均可。

共匪開始清算

其實真係好撚痴線

果日遊行分左兩條隊，有一條隊就激進d，有另一條隊就行完散水

激進d果條路線係冇申請不反對通知書，但唔係個個都有做激進行為

佢將所有人都拉哂

大和解

we connect

建制狗：比次機會林鄭

前政務司長林鄭月娥以777票當選新任特首，民主黨主席胡志偉今早商台節目表示，民主黨會以「疑中留情」角度，看她用什麼方法重建社會信任、如何修補社會撕裂及隔絕與中聯辦關係、以及施政上是否站在香港人立場等

信佢都白痴

又係你隻支那五毛狗

由胡志偉第一日出黎選既時候

我已覺得佢白痴

同黃碧雲兩個真係黑白無常, 鬥ON

有冇法律撚可以講解下？
基本法話香港人有結社、集會自由
但又會有條非法集會
咁即係點？

乜都拉左先

對家而家完全強勢，又有薯片做中間派
可以直接收哂反對派皮

憲法一般寫得好general，細則先係5大法律

情況等同基本法賦予言論自由。

但相關法例，建基於呢條基本法下，如果言論涉及誹謗、恐嚇、危害公共秩序blah blah blah...都是犯法。

都係好自由, 咩都可以做, 只有2樣野唔準做.

就係這也不準, 那也不準, 總之就好自由

其實穚枉過正唔係好事, 我敢講以後反對派唔犯任何法去抗爭, 港共政府仲頭痕.

少左班廢既激進派, 但多左社會主流既中間派入反對派.

而家就係完全唔撚驚你
而家中間派最支持既係3JT

泛民狗同黃絲
恥笑新年旺角魚蛋
依家一樣俾人打壓
唇亡齒寒

唔夠聰明. 其實俾班友犯下小法, 開下咪屌下佢地就有大把藍絲廢佬幫拖.
班黃絲有腦就知呢D行為係on鳩, 無腦既又一盤散沙無鳩用.
你逼佢地只做合法對抗行, 反而幫佢地統一戰線.
689想領功但搞衰壇野, 果然港獨之父.